有無人知哩隻咩蟲嚟？

見佢on99幾得意影低咗
後尾飛咗落地俾人踩到變醬

小飛象

龍眼雞

唔該曬巴打

龍眼雞是東方蠟蟬屬的模式種，一如其他同屬物種，龍眼雞以吸食樹液為生，本種主要吸食龍眼以及荔枝的樹液，而方法是以其細長的啄刺破樹皮吸食流出的樹液。

龍眼雞的標本十分受收藏家的追捧

同我一樣鍾意食荔枝龍眼

細個叫開大笨象 以家好少見到

有冇影佢比人踏到變醬

好慘 唔敢睇

原來係蟬
有碌巨柱好似好招積咁